有網台講香港抗爭者既付出又講到喊

推

pish

講咁多

我想問在囚手足點？流亡手足點？香港人喊住講多謝義士犧牲，然後坐享成果，日日食黃店就叫自己做抗爭者。

媒體自稱黃媒但又要話報導必須中立，市民自稱黃絲但落到場前線連一個和理非都冇，淨係要班勇武去死然後喺後面講加油。

日日等美國做嘢，要抗爭又要畫面靚，不如唔好做香港人全部入紙去做美國人啦。

只能說香港人由14年到依家，都唔配擁有自由。